［金氏家族訪韓］其實金仔個妹幾有氣質笑得好甜

等流出

近親

笑騎騎 放毒蛇

個肚有蟲

好似翁靜晶

金仔阿媽咋嘛

額頭

清朝人

機械人扮架，金仔已經殺晒全家

個笑容好恐佈

真正皮笑肉不笑

Deep fakes

一諗起佢笑住講將你犬決, 即刻硬晒

係幾靚 同埋正常佢個家族應該食到肥，但佢竟然咁瘦
只係個樣唔似三十似老啲

好似馮檢基

金仔：人一世物一世，咩都要試

笑裏藏刀

有兩張圖 見到佢隻手既動作 好緊張

好正

格外開恩，唔用芝華華用大狗

北韓馮檢基好好笑 下下都要望下金仔個妹先敢郁